[深宵打狗] 車路士 對 阿仙奴

04：00

西波西時間

頂唔順 希望一陣起到身

做白事啦

好難起到
諗緊恰唔恰陣

sleep

一訓就唔會起到身
Trust me

Team to face Arsenal: Courtois; Azpilicueta (c), Christensen, Rudiger; Moses, Kante, Fabregas, Drinkwater, Alonso; Hazard, Morata. #CHEARS

tbo
rudriger christensen azp
moses aknte f4 water alonso
hazard morata

no baka

卡膠連後備都無

爭沙包換摩西就係最想睇嘅陣容

Rest

最理想陣容

最已陣

無Luiz

飲水轉柏度唔係仲好咩

竟然出最陣

對面有浩鼎栢芝

今場352中場組合好似係第一次正選出

對面冇奧燒

係…… sub都無，咁都贏唔到真係食屎啦

有奧斯同冇奧斯差好遠

山狗又後備

上場就好似捉鬼咁
邊個廢基本上話灑比球迷知
呢場基本上大部份都冇出果堆核心垃圾
就係差隻摸西先

有無link播

咪撚又孝敬條老嘢呀屌你老母

生性啲早啲鎖定勝局俾世三kante抖

星期三 12 車路士 (主) 對 阿仙奴 (客)
主 [-1] @ 2.50 $100

星期三 12 車路士 (主) 對 阿仙奴 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.72 $200

靚陣

生性啦莫拉達

係時候教訓雲爺爺

冇巴卡已贏一半

真

呢個post 冇麻友

個陣好認真
後備一個新仔都無

又352 屌你老母干狗

出飲水既話352其實唔差
之前踢352出事係出baka同打少個無分別..

睇下隊波冇左垃圾巴卡可以踢成點

達仔生生性性既 主其他都照屌

邊個再拎賠率黎講我即刻屌爆佢老母閪

竟然有飲水

巴打們有冇 LINK?

全面進場

奧燒準備走啦

Reddit

對臭燒打逼搶佢好大機會變廢
同法比一樣

幾乎full team都贏唔到阿狗
干地實有排比人屌

上年隊隊強隊都sm阿狗
我地英超冠軍咪又係敬老

根本干地就係敬老團團長

不過對面有出養和比 咁都輸真係自殺啦

贏唔到3球真係要仆街死

有冇手機link

[url]sop://

無人有LINK?

sop://

希望達子入返球

屌你4點開波

又來可以睇達仔表演

天神又係個張圖

幾時先有barkley睇

開波

VAR

人地唔玩 出副選

達

個SOPCAST開波去廣告係咩玩法

Delay三分鐘

Delay4分鐘

廣告好睇過場波

阿朗D回後真係好鬼危險

又誤會 兩個望住個波俾人搶走..第幾次呀

達又交失

柒達

對人地副選都咁 算鳩數啦

azp係中圈都開超必

艾斯啲波真係

達啱啱幾下好離身但唔知點解幾爽

朗

點解牙銘重有正選

請干地多飲水 減少搽藥膏

躝啦摩西

攞得幾好

達子唔多fit

摩西唔撚跑

少人到

西波

對面有woo o o woo o o 我韋碧克降臨

邊個負皮晒所有人

阿仙狗

實力問題

West time +west ball

干地點解打阿狗次次都咁保守，唔壓上去迫

唉 又要敬老

兩隊中遊

個個用哂電話開link睇

右路又比人撚

凍到唔想打字

比人禁屌

唔想申隻手出黎打

嘩屌

屌你老母 摩西

用最已陣都比人禁住黎屌

入肉攻勢都無個

有冇人解釋到點解中場唔高壓

飲水 kante 摩西打唔到?

阿狗最勁就係用波 最廢就係打對抗 干地保守到拖後等反擊 又冇埋門果腳

岩岩有個

Moses

達拎波就算單刀都=唔入飲肉

點解仲要主力用右邊 屌你老母

啱啱果球射得算好

佢跑多d好啵

中龍已經好好

算 垃圾西波 無期望

算係咁啦無巴卡約高

唔想睇352

唔洗眼火爆

你地睇咩台 慢你地成5分鐘

唔睇了

今年四大雞胸 炒干地 干地去psg
睇下年psg鬥mc

摩西要幫多d飲水

反而爽左進步左
當然夏神都係一個主要因素

無人做波下下大斬
中場線都過唔到

似有人斬到但無人接到

屌拿星

Chambers

好悶var

慢好多呀

Sky sports

我條link 都超慢

32：00 now

屌你右邊又無人

而家先29

咁斬波不嬲唔係下下食硬
唔係有跑狗贏晒啦

屌飲水又係斷佢

飲水暫時麻麻

Water

空晒 進攻果班

打呢個位係咪有魔咒

係咪樓上sopcast果條?

飲水

屌 係咁踢腳

btb個位 baka 飲水 barkley爭 唔知邊個掂

好閪

算啦本身飲水黎都係預打後備
係baka最令人失望

深夜西波

車阿都幾好氣氛
Fans屌唔停

VAR 傾電話

打比 好似都算係

感激

kante

on9

呢球有夾過既話
射果個最少唔應該係kante啦

世三今場D PASSING都幾差下

嚇撚死

收皮

摩閪 嚇撚死

D所謂死球戰術得啖笑

差d比iwobi搞掂

moses 爭d 奶野

其實下下睇var好煩

車仔入未啊

VAR 遲下可能變廣告時間

垃圾車

好眼訓

睇var真係搞到個節奏好慢

屌你老母長傳埋d 垃圾波

炒阿啦車

要快定要錯

人地出2禾比都撚到你

世三

其實var睇快啲就得
而且重要時刻先睇

澳假用var 有個M記 logo

慢十幾廿秒唔緊要啦

on9仔 你唔foul佢都無用架啦

要黑鳩你嘅有var咪一樣可以黑

摸西攻又唔掂守又唔掂

垃圾

法比

屌

法比差D

太正

邊到有直播睇？

Azp d 傳中

Tvb啊

Azp兩次都傳後左

達仔頂可能入

比返殺柏我

今日係敬老日

acestream://9eba690be925a98e8aecfc758070b874e19260c6

睇左咁耐var加得1分鐘

究竟打親阿狗都西波係咩事

now 有冇？

深夜西波

好撚凍好撚眼訓

干地幾時仆街

對依隊3線軍阿狗全力陣都踢撚到咁

明知飲水唔係個班波踢b2b就咪撚攬352啦屌你老母閪

場波閪撚到

講真
飲水咪同巴卡一鳩樣

主場都唔456等出局都得

一個有威脅既攻勢都無

都唔係個隻料，夾硬推上去

唔多姐 唔係冇既

悶到

快D出柏度la

英國果面用最少要出番個VAR Review (...)既banner顯示番var緊

同埋有d位用VAR用得好怪

例如有下開角球 兩個球員有d推
球證聽左陣叫左佢2個過黎屌一輪

如果係VAR 左既
四大準則入面 一係紅牌 一係入球成立與否
VAR no 左就no 左
咁唔應該話比球證知佢2個有d推再叫人過黎屌啦

一係佢問緊旁證
但依家無show 係咪VAR緊又會令人誤會VAR緊

兩邊WB柒左算
達囝廢事講
今場連世三都冇態
點羸先

安有突破好啲，對面左面真係廢，不過銘仲廢啫

無入波=冇態

場場靠球員自己搞，球會洗撚出成千萬鎊請教練

對面比比鳥又屈阿朗速

干地教進攻廢就擺撚明事實

屌你老母以為邊隊中游隊2閘拎波就向前吊比前鋒拎第1點

中場永世拎波無target比

d進攻廢到.. 連d普通on9波都斷

睇怕今場又要睇安救世

老鼠又中

一陣比呢隊阿狗中出就好笑啦

天神

咁都唔中龍

呢d 波要有啦

天神入過波未 成日見佢差d

未睇我車帶刀待衛d dvd

d 波亂到

屌你飲水有d位後上唔上

撚屌摩西

屌個撚個企定定等波到 踢學界都知唔可以等波到咖啦 睇撚到燥

牙朗靠你啦

封撚左azp45度

屌次次開短最後都斬返入去咁開短黎做咩

山狗入黎一粒搞掂
信唔鳩信

又短角球

又敬老

摸西繼續比個新仔完封

明明斬入去危險好多
做乜成日開短

Where is zappa

=以前岩岩去49000被百屌既華西 淨係識直線鳩推

柒頭達開始黃紙化

刷傳球成功率

唉 好廢

人地直線得黎有速度

摩閪連速度都無埋

真 爆都爆唔到

廢托起碼賣到波衫

換ZAPA啦

終於有波射

擺韋利安出黎表演牛尾巴娛樂大家好過

牛奶仔咁都傷

達仔

冇乜運

飲水咁就隊冧左件

射得太正 算係咁

呢球算係咁 以佢黎講

達牙達

玻璃有時真係冇得解

除左第一腳太大力呢球冇得講喇，中到柱已經算係咁

Azp快D出絕招

往死裡打！打狗怎能少了我？

換走垃圾摩西未

賣走垃圾摩西未

對面冇左牛奶轉343啦

點解今季摩西廢左咁多

一向都係

差d一下收皮

屌你老母莫拉達

X2

達：咦!個波呢?

達點解球球都咁撚論盡

仲唔出安

冇勁過 係咁岩上一兩年轉踢343靠佢鳩跑直線先顯得佢勁左
但而家343鳩跑直線開始比人睇通

可以換走法比條友冇氣

快d買個前鋒踢走廢達啦
睇撚到燥
波又控唔定 買rondon應該勁過佢

對住阿個咁嘅防線好心就變343

個個都想斬入去俾達仔

殺怕呢

山狗入嚟啦

山狗

咁既攻力對疤只會出醜

等收皮

山9要絶殺了

天神 食唔正

劇本 0:1

玩撚完燒味未

天神again

飲水啲傳送真係唔多掂 成日係佢度交失 搵佢踢返工兵型好啲

又晒左一半時間

天神咁都唔入

Wtf 換飲水都唔換f4

天神d頭槌都好撚廢下

又幫人解圍

寄望b8

變左燒味車

安

換走D6，good

343

天神d頭槌廢到

On撚9

夏神cup咁多下

留名等睇牛尾巴

直接打雙防中咪算..係要推飲水咁前..

343 但係簡迪+法比

射啦

Hazard腳軟

Wa cup到佢傷

夏神一cup整傷人

夏神做咩

4條友圍住話射就射咩

世三今日D PASSING差到

cup到傷

又傷多件

世三呢球後腳俾後面就完美

一場搞傷對面2件?

個下急停 好撚痛 頭膝頭

呢下好傷

我感覺到安仔要入波

摩西好撚廢呀

換摩西未牙

等睇韋帝救全家

off 西

笑死

正廢西

邊隊

換ZAPA 未

2和b

呃晒 兩隊

傻閪2和B

開party腳軟

明明爆得幾好

牙朗追伊和比追到索晒氣都追唔到 但人地輕鬆跑

笑撚死

唔係又和下嘛 屌咩

打和 super

安仔有feel

干地個樣好殘

azp

對親雲加都西波

飛身接實

安好似有態

究竟我為咩捱夜睇西波 凍撚到

私家雞

又變﨎唔走位唔迫

世三好撚hea

睇個樣和多

呢下都唔交係咩玩法

射乜9

兩隊都攰到仆街,鳩下鳩下

安走得咁靚

每次都係差佢最後果腳 明明成個組織好好

世三要過皇就快

莫拉達

世三同安又玩交換腦袋？

但係人地鳩陣，我地夫添，仲要主場

韋帝又表演推波撞人

又得返十分鐘 干地想點

屌你莫拉達又玩乜撚野

咪係 人赽玩到義禾比

換沙包啦

干地究竟係咪雲加契仔

好撚眼瞓

垃圾 點對得住班球迷

其實安係咪踢緊中場仲係352緊

果然係阿仙奴私家雞

仆街換呢個

好野呀干地 訓先

應該係佢企中場位

又換世三

換世三啦cup cup cup

好換唔換

換世三都唔係出巴卡

"唔失away goal" mode

可以瞓先

干地想點

干地契仔入場

干地痴左線

屌 訓得 又想守和

法比先係契仔

輸左佢算

干地勁呀

換走世三達啲對抗突然高左嘅

到底點先睇var

今次var講咩

專登唔訓睇場西波

你係咪補返12碼

回帶？

車仔入未啊屌

安仔fit過夏神

訓得

對面係咁犯規

垃圾車要補強啦

唔知俾疤數幾多蛋

個強姦既畫面已經想像到

左右路姦到癲 中間過頭一粒就穿

又係baka條on9猜失

主場有信心0:0到嘅，作客就…

baka真係垃圾黎

baka好波

對住呢隊阿狗都入唔到波 真係笑話嚟

你老味 啲波面對面都交得失

巴卡根本猜唔撚到小組

肯絕殺未

佢啲傳送仲衰撚過飲水

摩西 巴卡 好波呀

摩閪打足全場 干地想點撚樣

Full team都入唔到波

屌咁都彈高

郎想爆比比鳥

真係垃圾

20射先6中

閪波

明明法比 摩西都唔掂，換世三同達

好後悔睇

好撚廢
訓覺

法比都係垃圾

走啦干地
唉

干地教埋今季好走喇

佢套戰術完全係反進攻既柒閪戰術

教中游啦仆街

屌你老母

干地可唔可以踢 快 D呀

d正選廢到咁 仲唔買人

覺得自己好on9
竟然可以睇哂場閪波

干地係咪咁鍾意敬老

你full team都贏唔到人地副選陣
玩乜撚呀

特登唔訓睇西波 真係好撚後悔

以後唔撚睇深宵西波